[{"question": "https://www.zhihu.com/question/49502870", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49502870/answer/160100930", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5708\u5b50\u91cc\u624d\u77e5\u9053\u7684\u5c0f\u79d8\u5bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58814252", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58814252/answer/159902807", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u300cofo \u521b\u59cb\u4eba\u6234\u5a01\u900f\u9732\uff0c\u76ee\u524d\u6bcf\u65e5\u8425\u6536\u8fd1\u5343\u4e07\u5143\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58631610", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58631610/answer/159748285", "content": "\n\u8fd9\u6837\u7684\u751f\u6d3b\u503c\u5f97\u7ee7\u7eed\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58620621", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58620621/answer/160311414", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 001A\u578b\u822a\u6bcd\u4e0b\u6c34\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51873093", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51873093/answer/160414652", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u60c5\u666f\u8ba9\u4f60\u5207\u5207\u5b9e\u5b9e\u5730\u611f\u53d7\u5230\u65e0\u6bd4\u7684\u6050\u60e7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58960015", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58960015/answer/160488792", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5f20\u8bd1\u6210\u7acb\u300c\u5996\u7cbe\u4f1a\u300d\uff0c\u903c\u5973\u751f\u8dea\u62dc\u4ed6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58960015", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58960015/answer/160544729", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5f20\u8bd1\u6210\u7acb\u300c\u5996\u7cbe\u4f1a\u300d\uff0c\u903c\u5973\u751f\u8dea\u62dc\u4ed6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58870479", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58870479/answer/160586421", "content": "\n\u4f60\u4eec\u770b\u8fc7\u7684\u6700\u6bc1\u4e09\u89c2\u7684\u4f5c\u54c1\u662f\u4ec0\u4e48?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58798192", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58798192/answer/159811069", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 107 \u7bc7\u4e2d\u56fd\u4f5c\u8005\u5b66\u672f\u8bba\u6587\u56e0\u9020\u5047\u96c6\u4f53\u88ab\u5b66\u672f\u51fa\u7248\u5546\u65af\u666e\u6797\u683c\uff08Springer\uff09\u64a4\u7a3f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57574747", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57574747/answer/160196193", "content": "\n\u622a\u81f32017\u5e74\uff0c\u4e2d\u56fd\u56fd\u529b\u4e0e\u7f8e\u56fd\u5dee\u8ddd\u6709\u591a\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49558732", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49558732/answer/160340528", "content": "\n\u61c2\u533b\u5b66\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23908444", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23908444/answer/160065543", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u7684\u5de5\u5320\u7cbe\u795e\u53bb\u54ea\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53487831", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53487831/answer/151547176", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u624d\u662f\u771f\u6b63\u7684\u6076\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58767217", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58767217/answer/159086557", "content": "\n\u4eba\u7c7b\u5386\u53f2\u4e0a\uff0c\u6709\u54ea\u4e9b\u4e00\u89e6\u5373\u53d1\u5374\u64e6\u8eab\u800c\u8fc7\u3001\u5927\u4f17\u4e0d\u77e5\u9053\u7684\u5371\u673a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58628118", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58628118/answer/160036581", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u7684\u666e\u4e16\u4ef7\u503c\u6709\u591a\u865a\u4f2a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58605364", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58605364/answer/158813730", "content": "\n\u56fd\u5185\u5bf9\u4e8e\u4fdd\u9669\u4e3a\u4f55\u5982\u6b64\u62b5\u89e6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58843207", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58843207/answer/160184256", "content": "\nPhD \u7b2c\u4e09\u5e74\u8fd8\u6ca1\u6709\u53d1 paper\u662f\u600e\u6837\u4e00\u79cd\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26472875", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26472875/answer/160048703", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300c\u6e05\u534e\u73b0\u8d85\u7ea7\u5b66\u9738\u300d \u8bfe\u7a0b 15 \u95e8 100 \u5206 4 \u95e8 99 \u5206\uff0c\u6709\u4eba\u5531\u8870\u6709\u4eba\u8d5e\u53f9\u7684\u73b0\u8c61\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35149857", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35149857/answer/160453802", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u7684\u6700\u80fd\u4f53\u73b0\u7537\u5973\u4e0d\u5e73\u7b49\u7684\u73b0\u8c61\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58965851", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58965851/answer/160636069", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5f20\u8bd1\u5728\u9759\u8ddd\u79bb\u8bf4\u7684\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58816532", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58816532/answer/160144528", "content": "\n\u73b0\u5728\u6709\u54ea\u4e9b\u56fd\u4ea7cpu\uff0c\u64cd\u4f5c\u7cfb\u7edf\uff1f\u73b0\u72b6\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41263158", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41263158/answer/159933298", "content": "\n\u5c0f\u5b69\u5b50\u54ea\u4e9b\u770b\u4f3c\u65e0\u7406\u53d6\u95f9\u7684\u884c\u4e3a\u8574\u542b\u4e86\u6df1\u5c42\u7684\u539f\u56e0\uff1f\u600e\u4e48\u5e94\u5bf9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58597296", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58597296/answer/159667392", "content": "\n\u5728\u505a\u51fa\u9009\u62e9\u540e\u611f\u5230\u540e\u6094\u8be5\u600e\u4e48\u7ea0\u6b63\u5fc3\u6001\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58747056", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58747056/answer/160191508", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u82f9\u679c\u516c\u53f8\u8981\u6c42\u5206\u6210\u5fae\u4fe1\u3001\u503c\u4e4e\u6253\u8d4f 33%\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51976252", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51976252/answer/159122007", "content": "\n\u4f60\u5728\u6700\u997f\u7684\u65f6\u5019\u66fe\u9965\u4e0d\u62e9\u98df\u5403\u8fc7\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58776977", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58776977/answer/160029904", "content": "\n\u5982\u679c\u82f9\u679c\u548c\u5fae\u4fe1\u76f8\u4e92\u5c01\u6740\uff0c\u5267\u60c5\u5c06\u5982\u4f55\u53d1\u5c55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22235194", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22235194/answer/158167031", "content": "\n\u8c08\u604b\u7231\u4e00\u5b9a\u8981\u6709\u6280\u5de7\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52133029", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52133029/answer/159938721", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u5389\u5bb3\u7684\u4eba\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58671176", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58671176/answer/159478042", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u72ec\u751f\u5973\u7559\u7f8e\u4e0d\u5f52\u5ac1\u8001\u5916\u7236\u6bcd\u5d29\u6e83\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58692739", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58692739/answer/158816671", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f8516\u5c81\u5c11\u5973\u5728\u5317\u4eac\u660c\u5e73\u65b0\u4e1c\u65b9\u5916\u56fd\u8bed\u6559\u5ba4\u906d17\u5c81\u540c\u5b66\u5f3a\u5978\u540e\u88ab\u52d2\u6b7b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58902204", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58902204/answer/160390332", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5317\u4eac\u536b\u89c6\u300a\u6696\u6696\u7684\u65b0\u5bb6\u300b\u7b2c\u4e8c\u5b63\u7b2c\u4e8c\u671f\u6df1\u5733\u56db\u80de\u80ce\u5bb6\u5ead\uff1f\u5bf9\u7c7b\u4f3c\u8fd9\u4e2a\u5bb6\u5ead\u4e2d\u7684\u300c\u59d0\u59d0\u300d\u4eec\uff0c\u60a8\u6709\u4ec0\u4e48\u5efa\u8bae\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34650133", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34650133/answer/160530789", "content": "\n1945\u5e74\u7684\u91cd\u5e86\u8c08\u5224\u8fbe\u6210\u4e4b\u540e\uff0c\u5982\u679c\u80fd\u591f\u9075\u5b88\u4e0b\u53bb\uff0c\u7ed3\u679c\u4f1a\u600e\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/42976111", "answer": "https://www.zhihu.com/question/42976111/answer/158422594", "content": "\n\u5149\u4e00\u5e74\u8d70\u7684\u8def\u7a0b\u53eb\u5149\u5e74\uff0c\u90a3\u4e48\u5982\u679c\u5728\u8ddd\u79bb\u5730\u7403\u516d\u5343\u4e94\u767e\u4e07\u5149\u5e74\u7684\u5730\u65b9\u770b\u5411\u5730\u7403\uff0c\u90a3\u4e48\u4f1a\u770b\u5f97\u89c1\u6050\u9f99\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58362815", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58362815/answer/158317734", "content": "\n\u4e00\u770b\u5230\u9648\u5ca9\u77f3\u5c31\u611f\u89c9\u5f88\u6076\u5fc3\uff0c\u5185\u5728\u7684\u5fc3\u7406\u539f\u56e0\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58433229", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58433229/answer/160177233", "content": "\n\u4e0d\u7528\u519c\u836f\u52a0\u4e0d\u7528\u5316\u80a5\u52a0\u4e0d\u7528\u8f6c\u57fa\u56e0\u7684\u7406\u60f3\u4e16\u754c\u662f\u600e\u6837\u5462?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58692739", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58692739/answer/159443032", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f8516\u5c81\u5c11\u5973\u5728\u5317\u4eac\u660c\u5e73\u65b0\u4e1c\u65b9\u5916\u56fd\u8bed\u6559\u5ba4\u906d17\u5c81\u540c\u5b66\u5f3a\u5978\u540e\u88ab\u52d2\u6b7b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56864548", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56864548/answer/150947907", "content": "\n\u77e5\u4e4e\uff08\u4e0a\u7684\u5f88\u591a\u8a00\u8bba\u89c2\u70b9\uff09\u8bef\u5bfc\u4eba\u4e86\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58938158", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58938158/answer/160396787", "content": "\n\u5982\u679c\u300a\u7ea2\u697c\u68a6\u300b\u4e2d\u5404\u4f4d\u7ec3\u5c31\u4e86\u6b66\u529f\u4f1a\u662f\u600e\u6837\u7684\u666f\u8c61\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36585634", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36585634/answer/160023768", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u611f\u89c9\u300a\u7405\u740a\u699c\u300b\u6709\u4e9b\u65e5\u672c\u98ce\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21993278", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21993278/answer/160295597", "content": "\nlogo\u662f\u6587\u5b57\u578b\u597d\u8fd8\u662f\u56fe\u5f62\u7684\u597d\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41263158", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41263158/answer/158625305", "content": "\n\u5c0f\u5b69\u5b50\u54ea\u4e9b\u770b\u4f3c\u65e0\u7406\u53d6\u95f9\u7684\u884c\u4e3a\u8574\u542b\u4e86\u6df1\u5c42\u7684\u539f\u56e0\uff1f\u600e\u4e48\u5e94\u5bf9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55105271", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55105271/answer/160435998", "content": "\n\u600e\u6837\u53bb\u7ed3\u8bc6\u90a3\u4e9b\u5f88\u5389\u5bb3\u7684\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52395709", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52395709/answer/136930311", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u300c\u558a\u9ea6\u300d\u5728\u77e5\u4e4e\u9971\u53d7\u8ba5\u8bbd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58960015", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58960015/answer/160489344", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5f20\u8bd1\u6210\u7acb\u300c\u5996\u7cbe\u4f1a\u300d\uff0c\u903c\u5973\u751f\u8dea\u62dc\u4ed6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58362815", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58362815/answer/160331387", "content": "\n\u4e00\u770b\u5230\u9648\u5ca9\u77f3\u5c31\u611f\u89c9\u5f88\u6076\u5fc3\uff0c\u5185\u5728\u7684\u5fc3\u7406\u539f\u56e0\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58600449", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58600449/answer/160208672", "content": "\n\u5728\u300a\u4eba\u6c11\u7684\u540d\u4e49\u300b\u91cc\uff0c\u4faf\u4eae\u5e73\u6293\u8d75\u5fb7\u6c49\u90a3\u4e00\u6bb5\uff0c\u80fd\u6709\u4ec0\u4e48\u8111\u6d1e\u53ef\u4ee5\u7ed9\u5267\u60c5\u518d\u6765\u4e2a\u795e\u8f6c\u6298\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38414667", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38414667/answer/78893025", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u5728\u539f\u914d\u7279\u6f02\u4eae\u7684\u60c5\u51b5\u4e0b\u8fd8\u51fa\u8f68\u627e\u5c0f\u4e09\u7684\u7537\u6027\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27961191", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27961191/answer/160211499", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7537\u751f\u6bd4\u5973\u751f\u66f4\u559c\u6b22\u73a9\u6e38\u620f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28902019", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28902019/answer/44968076", "content": "\n\u600e\u6837\u770b\u5f85\u6709\u4e03\u6210\u4e2d\u56fd\u4eba\u8ba4\u4e3a\u81ea\u5df1\u613f\u610f\u4e3a\u56fd\u53c2\u6218\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31584701", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31584701/answer/159747882", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u7ec6\u601d\u6781\u6050\u7684\u5c0f\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58133741", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58133741/answer/160043721", "content": "\n\u4f60\u4e70\u8fc7\u6700\u8ba9\u4f60\u540e\u6094\u7684\u670d\u88c5\u662f\u54ea\u4e00\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58992895", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58992895/answer/160737558", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u201c\u6570\u5343\u540d\u6218\u4e71\u56fd\u5bb6\u6c11\u4f17\u6765\u534e\u751f\u6d3b \u4e49\u4e4c\u53d1\u6682\u4f4f\u8bc1\u201d?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21325169", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21325169/answer/160181752", "content": "\n\u5728\u9ad8\u7a7a\u4e2d\u80fd\u4fef\u77b0\u5230\u5f69\u8679\u4e48\uff1f\u4e0b\u56fe\u4e2d\u8fd9\u79cd\u5f69\u8272\u5149\u8292\u7684\u73b0\u8c61\u662f\u5982\u4f55\u4ea7\u751f\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58510898", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58510898/answer/160015984", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6c88\u9633\u8b66\u65b9\u6d1b\u9633\u6267\u6cd5\u72c2\u6bb4\u201c\u5acc\u7591\u4eba\u201d \u7ed3\u679c\u53d1\u73b0\u6293\u9519\u4eba\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58960015", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58960015/answer/160470071", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5f20\u8bd1\u6210\u7acb\u300c\u5996\u7cbe\u4f1a\u300d\uff0c\u903c\u5973\u751f\u8dea\u62dc\u4ed6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58696953", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58696953/answer/158331820", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u817e\u8baf\u6807\u9898\u4e3a\u4f9b\u4e24\u4e2a\u59b9\u59b9\u4e0a\u5927\u5b66\uff0c90\u540e\u5973\u5b69\u8f9e\u804c\u505a\u4ee3\u5b55\u8d5a20\u4e07\u7684\u65b0\u95fb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56167927", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56167927/answer/149449474", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u6253\u52a8\u4f60\u7684\u773c\u775b\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39584012", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39584012/answer/82058005", "content": "\n\u6211\u59d0\u59d0\u559d\u4e86\u767e\u8349\u67af \u771f\u7684\u597d\u4e0d\u4e86\u4e86\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58538406", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58538406/answer/157768950", "content": "\n\u4f60\u6700\u559c\u6b22\u300a\u4eba\u6c11\u7684\u540d\u4e49\u300b\u91cc\u7684\u54ea\u4e2a\u89d2\u8272\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58776889", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58776889/answer/158846810", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u817e\u8baf\u5b98\u65b9\u300c\u4e0e steam \u65e0\u5173\u300d\u8a00\u8bba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57443806", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57443806/answer/158334545", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u4e1c\u897f\u770b\u4e0a\u53bb\u5f88\u503c\u94b1\u5374\u4fbf\u5b9c\u5230\u4e0d\u53ef\u601d\u8bae\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35779606", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35779606/answer/159100483", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u903c\u771f\u7684 Cosplay \u662f\u54ea\u4e2a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58960015", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58960015/answer/160537640", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5f20\u8bd1\u6210\u7acb\u300c\u5996\u7cbe\u4f1a\u300d\uff0c\u903c\u5973\u751f\u8dea\u62dc\u4ed6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26472875", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26472875/answer/32923342", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300c\u6e05\u534e\u73b0\u8d85\u7ea7\u5b66\u9738\u300d \u8bfe\u7a0b 15 \u95e8 100 \u5206 4 \u95e8 99 \u5206\uff0c\u6709\u4eba\u5531\u8870\u6709\u4eba\u8d5e\u53f9\u7684\u73b0\u8c61\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58843809", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58843809/answer/160586548", "content": "\n\u70ba\u4ec0\u9ebc\u5927\u9678\u4eba\u898b\u5230\u53f0\u7063\u4eba\u8001\u662f\u559c\u6b61\u804a\u653f\u6cbb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57443806", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57443806/answer/159990509", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u4e1c\u897f\u770b\u4e0a\u53bb\u5f88\u503c\u94b1\u5374\u4fbf\u5b9c\u5230\u4e0d\u53ef\u601d\u8bae\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58429237", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58429237/answer/158915826", "content": "\n\u4f60\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f1a\u6210\u4e3a\u77e5\u4e4e\u7684\u5927V?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53623295", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53623295/answer/159232012", "content": "\n\u540d\u8457\u5012\u7740\u5199\u4f1a\u600e\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58798192", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58798192/answer/159640474", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 107 \u7bc7\u4e2d\u56fd\u4f5c\u8005\u5b66\u672f\u8bba\u6587\u56e0\u9020\u5047\u96c6\u4f53\u88ab\u5b66\u672f\u51fa\u7248\u5546\u65af\u666e\u6797\u683c\uff08Springer\uff09\u64a4\u7a3f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51300457", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51300457/answer/159403631", "content": "\n\u7537\u751f\u54ea\u4e9b\u65e5\u5e38\u642d\u914d\u597d\u770b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58936210", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58936210/answer/160583659", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e2d\u56fd\u4e00\u5b63\u5ea6\u8d22\u653f\u8d64\u5b57 1551 \u4ebf\u5143\uff1f\u6709\u54ea\u4e9b\u53ef\u80fd\u7684\u539f\u56e0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20541174", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20541174/answer/160490606", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u300c\u5916\u884c\u6307\u5bfc\u5185\u884c\u300d\u8fd9\u4e2a\u73b0\u8c61\uff1f\u5916\u884c\u53c8\u662f\u5982\u4f55\u6210\u529f\u6307\u5bfc\u5185\u884c\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37496011", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37496011/answer/158742737", "content": "\n\u4f60\u542c\u8fc7\u6700\u80fd\u5f15\u8d77\u5171\u9e23\u7684\u8bdd\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22555175", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22555175/answer/160629889", "content": "\n\u96be\u9053\u6ca1\u4eba\u610f\u8bc6\u5230\uff0c\u4e2d\u56fd\u628a\u201cSpace Shuttle\u201d\u7ffb\u8bd1\u6210\u822a\u5929\u98de\u673a\u662f\u660e\u663e\u7684\u7ffb\u8bd1\u9519\u8bef\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58776889", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58776889/answer/158967616", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u817e\u8baf\u5b98\u65b9\u300c\u4e0e steam \u65e0\u5173\u300d\u8a00\u8bba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46711189", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46711189/answer/159090810", "content": "\n\u4f60\u542c\u5230\u8fc7\u6216\u5199\u4e0b\u8fc7\u6700\u6f02\u4eae\u7684\u4e00\u53e5\u8bdd\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55092844", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55092844/answer/159298497", "content": "\n\u5927V\u4e92\u76f8\u53c2\u52a0\u5bf9\u65b9\u7684\u77e5\u4e4elive\u53ef\u4ee5\u770b\u505a\u662f\u4e92\u76f8\u6253\u5e7f\u544a\u884c\u4e3a\u5417\uff1f\u5982\u679c\u662f\uff0c\u53ef\u5426\u7528\u70b9\u8d5e\u6216\u5206\u4eab\u4ee3\u66ff\u201c\u53c2\u52a0\u201d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35769806", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35769806/answer/64565305", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u90b1\u6668\u83b7\u5f97\u300a\u5947\u8469\u8bf4\u300b\u7b2c\u4e8c\u5b63\u51a0\u519b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58404404", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58404404/answer/159103354", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5916\u884c\u770b\u4e0a\u53bb\u5f88low\uff0c\u4f46\u5728\u5185\u884c\u773c\u91cc\u5176\u5b9e\u975e\u5e38\u9ad8\u5927\u4e0a\u7684\u4e1c\u897f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58718571", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58718571/answer/158980738", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5c0f\u7c736\u53d1\u5e03\u4f1a\u672a\u63d0\u5230\u95ea\u5b58\u89c4\u683c\u548c\u758f\u6cb9\u5c42\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36089757", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36089757/answer/66881602", "content": "\n\u54d4\u54e9\u54d4\u54e9\u9760\u4ec0\u4e48\u80fd\u529b\uff0c\u5728\u5546\u4e1a\u7ade\u4e89\u4e2d\u80dc\u51fa\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58924032", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58924032/answer/160426989", "content": "\n\u535a\u58eb\u5728\u8bfb\u751f\u662f\u5426\u6709\u53ef\u80fd\u7ecf\u6d4e\u72ec\u7acb\uff1f\u5982\u4f55\u7ecf\u6d4e\u72ec\u7acb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54257127", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54257127/answer/159568132", "content": "\n\u4f5c\u4e3a\u7537\u670b\u53cb\uff0c\u5e94\u8be5\u611f\u8c22\u5973\u7968\u7684\u524d\u7537\u53cb\u5728\u6211\u4e4b\u524d\u66ff\u6211\u7167\u987e\u5973\u7968\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25991256", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25991256/answer/157202331", "content": "\n\u738b\u5c0f\u6ce2\u6709\u54ea\u4e9b\u7ecf\u5178\u53e5\u5b50\uff1f\u51fa\u81ea\u54ea\u91cc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58740773", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58740773/answer/158428295", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300c\u5973\u751f\u6709\u6ca1\u6709\u771f\u6b63\u7684\u4fee\u517b\uff0c\u5728\u751f\u5b69\u5b50\u8fd9\u4e2a\u65f6\u5019\u6700\u80fd\u4f53\u73b0\u300d\u8fd9\u79cd\u8a00\u8bba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57800187", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57800187/answer/160503103", "content": "\n\u795e\u7ecf\u79d1\u5b66\u90a3\u4e2a\u7433\u5b50\u9760\u8c31\u4e48\uff0c\u5979\u7684live\u503c\u5f97\u8d2d\u4e70\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57800187", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57800187/answer/160187087", "content": "\n\u795e\u7ecf\u79d1\u5b66\u90a3\u4e2a\u7433\u5b50\u9760\u8c31\u4e48\uff0c\u5979\u7684live\u503c\u5f97\u8d2d\u4e70\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57800187", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57800187/answer/159652967", "content": "\n\u795e\u7ecf\u79d1\u5b66\u90a3\u4e2a\u7433\u5b50\u9760\u8c31\u4e48\uff0c\u5979\u7684live\u503c\u5f97\u8d2d\u4e70\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31163518", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31163518/answer/157502183", "content": "\n\u7236\u6bcd\u201c\u65e0\u77e5\u201d\u662f\u600e\u6837\u4e00\u79cd\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57873731", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57873731/answer/159640697", "content": "\n\u4f60\u7528\u8fc7\u3001\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u300c\u5947\u602a\u300d\u7684\u4e1c\u897f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58960015", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58960015/answer/160501594", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5f20\u8bd1\u6210\u7acb\u300c\u5996\u7cbe\u4f1a\u300d\uff0c\u903c\u5973\u751f\u8dea\u62dc\u4ed6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47968883", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47968883/answer/159160392", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7535\u5f71\u300a\u901f\u5ea6\u4e0e\u6fc0\u60c5 8\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57800187", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57800187/answer/159969615", "content": "\n\u795e\u7ecf\u79d1\u5b66\u90a3\u4e2a\u7433\u5b50\u9760\u8c31\u4e48\uff0c\u5979\u7684live\u503c\u5f97\u8d2d\u4e70\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21431039", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21431039/answer/159891323", "content": "\n\u56fd\u5916\u7684\u5e74\u8f7b\u4eba\u662f\u9762\u5bf9\u4e00\u4e2a\u600e\u6837\u7684\u4e70\u623f\u73af\u5883\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58640572", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58640572/answer/158321829", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300a\u53c8\u4e00\u4e2a\u9b4f\u5219\u897f\uff0c\u767e\u5ea6\u8fd8\u662f\u90a3\u4e2a\u767e\u5ea6\u300b\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58622207", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58622207/answer/158099661", "content": "\n\u7535\u89c6\u5267\u300a\u4eba\u6c11\u7684\u540d\u4e49\u300b\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u7ec6\u601d\u6050\u6781\u7684\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58668202", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58668202/answer/158433027", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5434\u4ea6\u51e1\u53c2\u6f14\u738b\u5bb6\u536b\u7684\u65b0\u7535\u5f71\u300a\u7e41\u82b1\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58864210", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58864210/answer/159578424", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u770b\u4f3c\u7b80\u5355\u5176\u5b9e\u975e\u5e38\u7cbe\u5999\u7684\u4ee3\u7801\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52637478", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52637478/answer/159769569", "content": "\n\u4f60\u9047\u89c1\u5b66\u751f\u505a\u8fc7\u6700\u5947\u8469\u7684\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58630982", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58630982/answer/159234520", "content": "\n\u4e00\u53ea\u5c0f\u9e1f\u4ece\u7a9d\u91cc\u6389\u5230\u4e86\u5730\u4e0a\uff0c\u5927\u9e1f\u600e\u4e48\u628a\u5c0f\u9e1f\u653e\u56de\u9e1f\u7a9d\uff1f\n"}]